\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Dans quel titre de la saga \emph{Assassin’s Creed},
    l’histoire se déroule-t-elle à Paris ?}{}} \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Assassin's Creed 2
        \item Assassin's Creed : Revelation
        \item Assassin's Creed : Black Flag
	    \item \textbf<3->{Assassin's Creed : Unity}
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
